【必須廣傳】7.28下晝三點 上環反警暴集會

我地已經令警察出現疲態，要繼續往死裡打，任何aspect嘅抗爭都唔可以停，凍撚水、街招等等都唔可以放軟手腳，要加碼！

遊行示威更加不能少，一方面係施壓，另一方面係俾子彈傳媒報！

呢批文宣圖要係咁share係咁airdrop啊屌你老母！！

要幫手推㗎屌你老母
正評完又唔推

今日728 不見不散

push

哇哈哈含我碌鳩啦（間接）死差佬！

我最鍾意嘥差佬體力
佢就full gear
我就t shirt

Push

差佬full gear記得戴頭盔面罩
如果唔係一陣又俾搵仔grp起底

出番黎

728！728！

推

去緊

推！

不分化 不割蓆 不譴責
對準政權
五大訴求
時代革命

唉屌 遮打好似喺中環

是但啦！是但啦！

推啊推啊